[由紀台]龍王傳說

fb page:

第18集 很多喪屍纏着人不放
1903開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第5個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第5個

見到咁再kick中間